龜頭Bob終於有返頭髮

Don’t make the stupid famous

我第一眼望到嘅係…

我望到....

我望到...

圖片上傳失敗

FBI OPEN UP